好人好姐真係唔會買技嘉

WK43都出事

受影響MODEL: TURBO, GAMING, EAGLE
AORUS因為係傳統銲死插頭, 不受影響, 其餘系列用轉插所以全線仆直
3070亦有回報出事

以前就話WK39打後轉新插, 結果俾人踢爆仍然溝舊插

WK39 onwards will have the revised new connector block
*UPDATE however some cards may be mixed and still could be on the old connector block even after WK39

So check your serial number which will start with year 20 then second number is the week
So 2038 and below would be on old connector block & 2039 and above is on the new one

技姦不了

睇唔明, 不過都推左先
法奧list最鍾意乜春都用技嘉

妓

人為唔保

即刻跛

板同display 都係技姦

技姦送ssd

清垃圾 加速壞腦師

3070 EAGLE
等出事

ROG TUF又無貨
IGAME不了
SUPRIM係scalper MSI
IGAME係支那牌
可以買邊張

+1

用緊技嘉3年冇事

我RTX2070係技嘉

你弱智?

技嘉賭神幹技嘉水冷

你就弱智,硬件野不嬲撞手神

傻鳩先買MSI

Gigabyte GTX970用到壞就轉asus

撞你老母

即刻跛狗也不屌

ROG YES

3070 eagle
我用牙籤申入去撩返正少少個針位先插到8pin落去 搞左3個字

你SN開頭係20XX, XX=??

Same here with 3070 eagle OC

SN20XX??

43

GIGA 15年前做腦場已經成鳩日有人死板要黎買過塊換,其他牌子都未聽過會咁,垃鳩圾

用過一次 之後幾年轉曬MSI

thx
rip

香港技嘉無曬消息更新?
人地英國假假地都叫做有d回應

全世界得英國條友公開發生咩事, 兼俾台灣hq撚狗
遲早實俾人炒, 出賣總部機密

美國嗰邊一樣唔認有問題, 叫你有事就rma
台灣一樣, 台仔九月尾已經喺fb/論壇屌鬼

妓嘉

3090 xtreme有無呢個問題，我有張係手未開我緊cpu砌

自, 眼殘睇漏aorus無問題

老母板都出事

海軍鬥水兵

問題係"大廠" asus 不見得好過佢地。。。 但價一定貴少少

今季同之後既先難頂..
華石長年子龍
技姦偷料王
MSI無料星 七折收

得返妖皇華擎 選

Asrock 真係重有人用????
10幾年前已經比人小都同GTR 跑車牛同級

諗仔同班HKEPCer:

3070 gaming

唔好講其他野

今代500W散熱, MSI GAMING TRIO>>>STRIX

3080呢 兩張個散熱用料好似有唔同

you tell me

唔係屌vrm定pcb個邊用牙籤散熱咩

佢品質都ok呀 佢有部手提電腦我都用咗五年

有rev偷工減料問題之後都唔會再買技奸

我44

仲有adata

連登仔:
PALIT同德, 大陸牌子, 垃圾三線細廠
憑乜一線台系大技嘉鬥, 技嘉多條轉插ADPATOR, 誠意之作, 成本黎, 一條轉插頂你3相VCORE加VRAM轉2上2下

3070

買技嘉卡要好似以前街市買雞咁, 撥開個雞屎忽再吹下佢睇清楚入面

gigabyte z390一出就買，用到依家
想佢壞都壞唔到

"New" board arrived damaged
透過 DJ Broadbent 在 Jun 26, 2019
My package arrived unsealed, which is normal, but the anti-static bag was taped shut and everything seemed fine, until I went to use it and several of the pins on the CPU slot are damaged, which is a common problem in boards that have been used. It was unfortunately past the return window by the time I started to assemble the computer, so I had to pay a local shop $60 to repair the board to use it. I don't know if it was just bad luck or someone else's returned board but the extra time and money did not make for a great purchasing experience.

買唔到牙石
咁買邊個牌子掂

咁你沖出嚟話冇事把撚咩

無料維修唯有七折回收的微星

見到無料星對台灣政策同支那政策（保養）真係買唔落

技嘉啲問題唔可以用正常邏輯去理解

x370 x470 x570 都有 bios 問題

唔少連登仔中過伏

包括我呀屌你老母

邊間冇BIOS問題

呢個POST講RTX 3000

樓主做乜鳩要刪

fake news

msi x470 m7 , asus x570 hero 開心使用中

好多問題喎

ASUS X570 HERO搭ZEN3 FCLK上2000一樣食屎, 有幾特別?

張msi gaming trio 真係好靜同唔高溫唔係講笑

咁adate好唔好，本身揀Corsair，但比個sales水左去轉adata

聽講質素好啲嘅會出貨去歐美，差啲嘅去其他地方

利: z77, z87, ,z97, z390

inno 同 zotac 又o唔ok?

至少我喺 giga 遇到嘅問題好少會喺 msi & asus 上出現
講緊嘅係最基本嘅 bios 穩定問題

你有冇試過入到 bios 成個畫面 freeze 住咗 keyboard & mouse 無反應

我成日喺 gigabyte x370 遇到

你有冇試過 flash 完 bios patch 入唔返
連 dual bios 都無用

我成日喺 gigabyte x370 遇到

gigabyte x470 ~ 570 都有巴打反映過類似問題

用過兩塊gb底板，兩塊底板都係爆cap，出晒煙爆火花，差啲屋都燒埋

點睇

證明技嘉唔只 display 卡有問題
老母板都係垃圾水準

硬件嘢不嬲撞手神？睇過？

技嘉X370底板新BIOS有BUG：核心電壓被調高至1.55v

冇事就好

FREEZE問題已經好耐, 聽講係同AMD AGESA/SOC電壓有關

你去CHH睇MSI TOPPC經常列一大堆問題出黎, MSI唔見得避得開哂

技嘉雙BIOS一早臭朵

唔扯遠, 呢個POST唔係針對底板

你有心比較可以睇哂每個集中POST, 入面唔係連登仔一味奶奶奶讚足過百頁

買得AMD預咗食屎

大量網民圍屌Gigabyte底板垃圾、聯強代理 = 代客RMA

難得有 post 踩技嘉
實入嚟踩多幾腳

不喜快 block thx

你用過技嘉, 體驗碌柒, 屌柒技嘉正常不過
你睇唔清個問題癥結喺邊, 永遠屌唔中個G點, 流於自HIGH層面

技嘉今次RTX3000系列用轉插, 係因為技嘉出咗3090 TURBO渦輪扇卡
呢張渦輪扇卡因為風扇附近個外殼特登做到凹入去黎吸風, 即係風扇附近嘅外殼/風扇罩連2SLOT都冇, 壓咗落去變成~1.5SLOT
加上PCB本身短同矮, 所以再冇空間用傳統標準8PIN頭, 而要改用扁平8PIN頭
而技嘉用TURBO呢塊PCB改落去GAMING同EALGE系列, 所以呢兩張卡都有同樣轉插設計

TURBO呢種卡主攻工商業, 賺多好多
同一塊PCB做3款MODEL慳好多錢, 亦可以進一步壓低個轉插嘅成本
柒就柒在個轉插太CHEAP

轉插呢張野唔係第一次用喺GPU上面
好多火牛廠/第3方做模組線嘅廠都有出火牛EXTENSION CABLE即係轉插
大規模彈針退針灣針真係第一次見
原廠收到REPORT後由WK38到WK44都FIX唔好, 不知所謂

變技姦集中貼?

7月8日買，9月26日開機無反應，10月5日拎上代理（聯強）維修，到今日仲未有任何回應同結果，，請問要拖到幾時？
見到有個苦主日日係個aorus page日日呻好慘
b550 aorus master又唔係平

無咬一排gi9bye做乜連橫黎料咁款

好彩用緊20系 未cut cost

不過電源位都慳 好癲
技奸最常用ver2.0/3.0 cut cost 減熱管數量減供電 睇準先買本來無問題

但30系白卡得Vision揀
可以點？

evga呢？之前好多連登仔吹奏

我仲諗住買塊b550 itx
係咪應該要轉asus

咁即係邊間掂

垃圾gigabyte bios又廢 個rgb bug到爆

我塊x570 FCLK 都上唔到2000
一開就收皮，原來唔止我

底板仲有邊間

我都諗緊
其他b550 itx真係好貴
差幾舊可以上x570
上去又唔知有乜用

Itx 板真係撳住黎搶
但係上x570 真係無乜用

最慘係AM4末代
冇得keep板

用緊giga z390 itx
當年見人話佢z390呢代用靚料抵玩先買

底板咪玩evga，睇review 仲癲過asrock
爆音 bios廢 貴

生物星

Colourful

鬼唔知咩華碩全廠中肺炎冇3080賣啊屌搞到我求撚其買咗張3080 master

master/xtreme無事 唔使驚

master唔好咩？

行定水

行

唔係唔好，不過如果有得揀唔會揀佢囉，想要rog

其實adata都係某批貨有問題
( 我自己貪平買左 用緊so far冇問題)

我技嘉板 技嘉mon

咁XTREME呢? 我訂左ROG 佢問我XTREME要唔要

用緊技嘉 冇問題

Zotac 3080
RGB燈又唔識著
張卡又熱
屌!

唔想等嘅話咪要左佢，我都係等張rog 3080等到我嬲先退訂去第二間買master其實用落正正常常

撚狗無極限
WATERFORCE扮XTREME其實係MASTER PCB
得2個8PIN, 即係370W MAX, 而真風冷XTREME有官方450W BIOS
WATERFORCE仲要CUT埋個SCREEN
你估賣幾錢

對家EVGA FTW3U HYRBID
用真FTW3U PCB, 3個8PIN, 有450W BIOS
比起風冷版FTW3U只係貴10蚊USD, $820USD

好可惜EVGA今代死好多卡, 官方至今唔認
兼硬件層面鎖電, 又係唔認
風冷版FTW3U 3相VRAM供電當中得2相有散熱COVER
有1相VRAM供電係裸跑兼俾HEATSINK擋住冇風直吹

技嘉撚狗, EVGA憂慮太多, 唔通得返MSI SEAHAWK?
其實仲有INNO3D同COLOFUL, 前者狗都唔屌後者水冷系列用開國產細廠野又係令人憂慮

第三方廠商因為G6X而唔敢出AIO扣具
GPU AIO玩家末日

用緊技嘉版+Display card+mouse同keyboard
冇乜嘢喎
不過技嘉個RGB Fusion 2.0真係垃圾嚟嘅

板不了

重度苦主

個SIV仲垃圾

除咗成日炒GPU DIE TEMP SENOR外, 用落問題不大, 個人經驗

SIV控風扇速度 炒到你傻

nodata

好似賣8999
有人買左了

我咩giga software 都唔裝

反而普通xtreme 跌返落8388， 想屌

上水啊
風冷不了

GIGA明明十幾年前係唔會選既牌子
唔知做乜呢幾年會變左ASUS MSI GIGA 三巨頭

以前都大，不嬲都19

懶得搞
Aio版又話廢
普通版xtreme 又長又粗

撞手神

兩個都有買
但唔會再買giga版

Zotac正常

你又真係慘D既 我個塊 唔覺唔覺都用左成年了

好在有忍手冇買到

體驗太差
bios

我又冇乜特別感覺

我忍唔到買左垃圾星

giga個bios乜鳩都冇

抵啦

我冇乜特別嘢要Set

散熱好廢
唔上水真係會死人

giga啲溫度都叫靚仔啲

aio版廢
係因為vram

你張卡係邊款轉插? 影張相黎睇上得嘛

唔想拆出來 有d濛
分唔分到係邊款？

有冇紅圈凸出黎嗰舊野

仆街啦 上個星期買左giga 3080gaming oc
放唔放左佢換ROG好